去日本旅行識左個好特別既日本仔

前排去日本旅行住hostel識左個日本仔好friendly同幾多野講
點知佢話自己好鐘意中國 成日去大陸旅行 仲癲到走去學普通話 同佢msg佢仲識打殘體字 最痴線係佢連Fb Ig icon都係 長城or上海既相 跟住我問佢點解 佢話覺得中國人好warm 而日本人好冷漠
點解好似同香港人既諗法完全相反既

可能食到好多女呢

中國人口裡說不 其實心底祟日囉

佢對中國認識太少

其實唔少 佢曾經exchange 過去一年

日本人係好冷漠wor

每個地方都有崇x撚，不過一般都係崇鬼多，崇中都有，係小見咁解

做朋友就好冷漠囉 對客人就好熱情 都唔知好定壞

住同玩兩回事
佢應該唔會長住中國 用遊客角度睇野點都好既

其實地道北京人真係好好人好熱情 我去過一個月實習個啲大媽當我係仔咁又請食野 又介紹我去邊玩 佢地做野又唔會好似香港咁趕 多好多時間吹水

利申:反共

其實每個地方都有好人壞人

問題係佢身為日本人但好崇中好奇怪

好似港女對鬼佬都好熱情

我去過二次北京玩 發覺北京人真係好熱情好客
但去上海 發現上海人好冷漠 但都還可以
去番深圳 又會覺得成街都係賊同生番

You don't say